<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
     Copyright (C) 2020 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources>
    <string-array name="words">
        <item>Anime Black Clover mengisahkan tentang seorang anak laki-laki bernama Asta yang lahir
              tanpa kekuatan sihir, suatu fenomena yang tidak normal di dunia tempatnya tinggal.
              Bersama dengan teman-temannya dari Banteng hitam, dia bercita-cita untuk menjadi
              Kaisar sihir.</item>
        <item>Anime One Piece menceritakan tentang petualangan seorang anak bernama Monkey D. Luffy
              yang bercita-cita menjadi raja bajak laut dan menemukan "One Piece" setelah
              terinspirasi oleh Shanks. Sekitar 22 tahun sebelum cerita dimulai, seorang bajak laut
              bernama Gol D. Roger, atau lebih dikenal sebagai raja bajak laut dieksekusi mati
              di depan publik. Tepat sebelum kematiannya, ia mengumumkan kepada orang banyak tentang
              harta miliknya, One Piece, yang diklaim sebagai harta terbesar yang pernah ada.</item>
        <item>Anime Naruto bercerita seputar kehidupan tokoh utamanya, Naruto Uzumaki, seorang ninja
              yang hiperaktif, periang, dan ambisius yang ingin mewujudkan keinginannya untuk
              mendapatkan gelar Hokage, pemimpin dan ninja terkuat di desanya.</item>
        <item>Anime Spy x Family mengisahkan tentang agen mata-mata terampil bernama sandi Twillight
              yang menjalankan Operasi Strix, yakni misi penting terkait perdamaian antarnegara
              mencakup Westalis di barat dan Ostania di timur.</item>
        <item>Anime Jujutsu Kaisen mengisahkan tentang kehidupan Yuuji Itadori, seorang pelajar SMA
              yang ternyata memiliki kekuatan fisik luar biasa. Pada awalnya, dia menjalani
              hari-hari sebagai anak SMA biasa, tetapi kemudian hidupnya berupah pada saat dia harus
              membantu teman-temannya yang menghadapi bahaya karena sebuah kutukan.</item>
        // Menampilkan informasi lanjutan pada halaman 1

    </string-array>
</resources>